有無人個屎眼會知幾時返到屋企

屌那星 今朝十點幾食完野
十一點就急屎 喺街所以無屙到
一路都只係維持feel到有屎 但唔痛又唔會瀨
岩岩三點半返到屋企
一打開道門 啲屎差啲忍唔住瀨出黎
屌你老母個屎眼好似知我返到屋企咁
即刻罷工唔撚閂門

話明係眼 眼識睇路㗎嘛

精神鬆懈

好好笑

挽鬆左

有自主意識

classical conditioning
你平時喺街唔屙 一返屋企就屙屎
久而久之
你身體就記住咗
你搭車時
大腸已開始蠕動
你開始搭𨋢返歸時
肛門已開始打開

挽你老母

我平時會喺街屙
今日諗住晏啲會返屋企先唔屙

好多時係心理意識影響生理
大腦知道就到屋企, 會發送信息俾身體(括約肌)
最多人忍唔住就係已經企係個坐廁前, 除緊褲時就瀨

真，係街都可以死忍難忍

插鎖匙開門果封最撚難忍，搞對抗咁

閣下俾人屌得多
屌到括約肌鬆哂